[緊急] 立即停止跳閘！！

1. 對黨鐵造成零點傷害
2. 風險極大, 得不償失

週圍都係藍屍同粉紅狗，仲跳？傻的嗎？
大家諗過第二啲方法啦

星期六日有活動先跳啦

圍咪跑 驚閪咩

一係就即刻跑走，俾藍屍捉住又唔識走
好撚難搞

推閘囉屌
出面大把post 教

做呢d 兩個字
低調

玩跟尾已經搞掂

呢啲低調啲
跟人尾已經達到效果

捐過去算唔算低調

有藍屍廢物幫手守
你一係就快閃趙佢

其實係咪應該停止爆閘
爆咗反而成班foodpanda喺度睇住
本身有閘喺度要跳要跟嘅自然會做㗎啦
要爆嘅爆廣告箱減佢收入仲好啦

同圍狗屋一樣 高風險 零回報

淆呀
返屋企打飛機
咪撚學人抗爭啦

引藍屍廢物去冇乜人地方私了

所有學生同我用長者卡！

學生用學生卡啦

不要說「立即停止」
試著說「除左跳，仲有咩可以做」

跳左就快3個禮拜
咩事都無
擺明低風險高回報

不過跳既唔該自己醒定啲
驚既見到foodpanda就搵其他死角位跳
見到狗就一定唔可以跳

食屎啦又散水

唔一定要係閘度跳 其他欄杆位都得

講左勁撚多次有狗唔好跳
曬多幾秒望清楚環境再跳
或者
搭多個站 / 轉閘跳 ,趕時間咪行埋去補飛
根本好撚小事
利申 : 周圍走 , 一日幾次

爆增值機同單程飛售賣機

今日有廢佬幫手捉人

幾日前都有廢佬

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

廢老卡仲抵過學生卡

屌 咁都淆
仲時代革命
利申 跳左成個禮拜

如果有單斬藍屍應該嚇到佢地唔敢再守

同撤退時鳩行散步唔跑一樣，冇危機意識真係害死自己

搭巴士

係，自己睇路啦

問題次次都佢地先有刀

眼中蘋果

跳到得心應手啦
不合作運動係咁嫁啦
相比塞鐵已經唔擾民
咁又停不如你比d建議出黎呀
比唔到就含撚啦

點解唔係呼籲人唔跳都幫手打藍絲,反而係叫人唔好做?

用長者卡會益咗黨鐵, 因為政府補貼

咁你繼續畀錢黨鐵

好似有好多手足點教育都教育唔到

做咩都低調 跟尾入閘

入到即時加快腳步

唔好回望 狂行

上左車再望後 睇下有冇人跟

就算你想跳
都揀無人既欄跳
光明正大係閘口跳唔係型
係弱智

各巴絲：唔好再跳閘 作用不大 又有機會送頭

叫人唔好跳果d 真係唔明咩心態
咁撚怕事留喺屋企打飛機算，咪撚再嗌時代革命

佢哋出刀唔會有狗拉 我哋鐳射筆都話攻擊性

跳到有手足比人拉值唔值

我指唔夠膽跳閘既手足

推

罷搭

不要係黨鐵或者商場叫有PO

唔好停低同藍屍理論呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

何文田？

個問題係而家好多藍絲幫手捉人
佢地好撚得閒
又冇識認
佢地個腦消化唔到咩政治野
淨係知道搭車要比錢
見你唔比錢捉你就覺得自己好正義
比人捉既case會愈黎愈多
你估佢地只會乖乖淨罰你錢？
藍絲會屈埋你打人
到時又係黑警到場
分分鐘又比狗打
說好的不送頭呢？
不滿港鐵係應該唔搭港鐵，唔幫襯港鐵，唔幫佢買樓

驚就唔好跳
又唔識跑走

跳閘又驚比人捉
塞鐵又話比人屌
拆閘又話好暴力
你不如返去訓教啦
淨係識ban有閪用咩

唔搭港鐵咪得，跳乜L

圍佢老母！

跳撚左咁多日, 完全冇事囉

突然勁多po叫人唔好跳閘

答你一個字
Run

直接打/跑啦，你再咁落去第時行街著黑衫俾藍絲報警拉你，你係咪叫人黑衫都唔好著

招就放左係度
唔跟既話幫唔到你地
日日用都未比人發現過

同意 自認跑唔切既就直頭唔好坐地鐵住好過

yes 紅土group 有人send 所以要留意埋d廢佬

星期六日快閃爆閘好似成效仲好

冇單程票手足出門或者會受影響, 增值機就ok, 反正通常都去7仔入

跳閘係一種對港鐵嘅抗議行為
如果有手足覺得自己可以犯呢個風險去做呢樣野, 點解你重要叫人停止
勇武不嬲都會比人捉, 係咪以後停止勇武

兄弟爬山不嬲都各自努力

你覺得危險, 可以宣傳叫多d人打support, 可以幫手做哨, 唔需要失敗主義叫人唔好再做, 此風不可長

學生過海半價 一個站又係半價，廢老卡過海都係2蚊

應該咁講
冇番咁上下膽量不如唔好跳
正如唔係真勇武唔好上前線

宜家已經有唔少差佬長駐控制室

純粹成本效益問題啫

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔掂WOR大佬, 比人捉一次5舊 你跳幾多次先補返條數

爆一個閘已經等如你日日跳跳足10年

真

偷換概念

推閘啦，低調好多

用推，低調好多

仲有跳閘既唔該醒少少戴副黑超，天口熱又曬，戴超好正常
利申跳左10日

圍九龍灣總部啦

買張低價飛入，跟人出
Push
手足每晚都好努力貼連儂，凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

同帽

認同 根本成個車站都有狗
寧願認真啲去罷搭 鳩行黨鐵商場唔買嘢
咁樣搞到俾狗咬好唔抵
未到最後關頭 清白之身好緊要

如果巴打好打既唔怕跳，一來可以唔比錢狗鐵，二來引出班藍屍教訓下

勁你老母 跳咗咁多日 作用呢？

我叫唔好跳 有問題？正柒頭皮

依家狗鐵派多左好多人睇閘
一mark時間就睇cctv搵樣

有冇邊個站係手足守 想買綠卡
利申有跳但成日有人守

點整張廢老卡黎?

跳完要跑要打先得

跳閘唔高調點樣感染更多人跳閘

直接地鐵站買 後生多數唔問

早已罷搭

同意 要做票威者唔係示弱者

而作用效益係「零」

拎個銀包fake fake 先

見到藍屍就唔該一拳打埋去之後跑走啦
勇敢啲好唔好呀班和理非

不推文

On9 睇清楚先入閘就得

根本唔駛跳,一推就得.

香港人軟弱個性仲未克服到

咁你同送錢比港鐵有咩分別
明明跳閘想唔比佢賺
結果用更多成本比錢佢

係咪笑大人個口

終於有人講
俾人捉一次等於你跳幾十次
仲要唔洗差佬捉, 普通查飛狗已經可以捉你, 又多CCTV
得不償失, 隨時仲幫黨鐵增加收入

同意 又話be water 跳閘唔識be water

行最尾跳，唔駛俾後面捉

岩時機就跳
唔岩時機就唔跳 (利申: 男仔高, 除左跳真係無計, 因為捐唔到過去, 但跳真係好高調)
10次搭, 有5-6次時機岩跳已經唔錯

唔駛執著次次跳

啲廢老咁撚多事
咁鍾意比錢，取消長者八達通，用正價搭巴士搭黨鐵啦

藍屍群組已經傳開哂跳閘，每個站都多左藍屍風險

買飛然後丟撚左佢
補飛時講最近個站

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

屌 又係你地話be water 聽到流水革命又打飛機
跳閘都要be water 有機會就跳 無機會就唔跳或者等機會

1係俾幾蚊買隔離站入閘先
出閘先跳 跳完就跑了
咁安全好多

撘巴士有得坐

呢個po 三毛一定利用帶風挑撥 好容易捉

block 曬佢 等佢地單機

轉跳欄 安全好多

Agree

啲藍屍得閒到咁 所以話究竟係邊個先算no stake to the society

blocled

人生做好多野都無效益 咪撚做

班友理得你咩，成班口裡說反，身體卻很誠實，俾個有d骨氣罷搭都無

樓主5毛 想叫人停止抵制黨鐵

同意,呢幾日咁多手足比人捉。
一人罰500已經抵銷左幾十個手足跳閘。

分分鐘鐘黨鐵仲賺左。

be water啦 都話黨鐵主要收入唔係車務而家又多藍屍廢老幫手捉
呢樣唔得咪改變策略 點解要咁固執

依家啲閘好難推

先一齊用特惠飛,減少佢收入先。

冇成效 搞到手足被捕 就要屌！
連登議員有監察權同發言權

跳閘都驚班藍絲廢老 香港人不如縮番入屋企算啦

最大問題好多藍屍廢老, 休班狗
佢地趁你無防備先衝出黎拉住你, 有D麻煩

星期一至五搭巴士，星期六日先跳閘好似係

智者有咩係高效益呀

成堆又話be water 而家又周圍有危都硬衝

跳個周圍無乜人既閘或者圍欄

有腳就跑走

罷搭有幾難（除咗大西北要輕鐵）

的確係好低成效

不要說推
試著說撞

藍絲多人過你點run?
而藍絲冇識認
你點評估多唔多藍絲？
諗清楚先做啦

其實應該大量人同時間做先得

想問行動既本意唔係要令政府損失咩

港島線啲閘唔得架

今日罷鐵請盡量選擇其他交通工具罷搭

候生仔都係 九龍灣站有個買完同我講多謝哂

要多人集體先跳，單丁好易比人圍

索性罷搭啦屌

駁唔到
跳左兩個禮拜 乜事都冇 唔知淆乜
有粉姐衫有便衣狗咪去客服扮哂野話唔知點解張卡冇反應
我次次都係呢招 再同佢請最近個站入

低風險 高回報
近排不知慳番幾撚多車錢 邊撚到低回報
大人八達通一程車錢都十鳩幾蚊啦大佬

好多都推唔到

即Blocked

跳入易跳出難 唔識真係咪鬼跳

早幾日買完 直接同你講70蚊

乜撚野效益零我比錢個金額就零喇 零on撚鳩仲比錢佢賺

就係唔鍾意俾錢黨鐵

真
夾埋一齊跳
實壯觀

但對黨鐵嚟講爆閘應該傷過啲人跳閘

英雄所見「樂瞳」

罷搭啦屌
跳閘搵自己黎搞

成班冇撚衝過閘係度鳩up做散水撚 衝過就知根本冇乜人理

尋晚打劫單野

That’s the right word

撘巴士啦

拍卡跳

仆街我日日慳三十蚊買gear不知幾撚開心

講咁耐啲人寧願跳閘俾人捉都唔願罷搭,係咪CLS

真係唔明，d藍屍又唔係黨鐵職員，佢地無權捉人更加無權非法禁錮你，但比佢地捉住你又唔兇返佢又唔走係想點

比錢之後跳訓練心理質素

屌。 我轉3程車都唔會搭黨鐵呀。

呢幾日都有啲廢老望實你有無拍卡
唯有用綠卡同跟貼人地入閘

吓 你係咪冇搭過港鐵 粉人做樣架咋喎

黨鐵商舖及商場永久零消費

水貨佬 少咗咁多蝗 係咪阻到你搵食呢

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

日日3分鐘效益大過跳閘

1 廢老卡
2 推閘/捐閘/跨欄
3 扮拍卡跟人入
4 跳閘但預備$500唔小心被捉即刻脫身

大把方法

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港

扮拍卡跟人尾咪得 低風險高回報 捉到話頭先拍快咗就得

Advice from America

有分別咩 不如一野跳咪算

轉其他交通公具啦, 我寧願塞車都唔想黨鐵

一直都跳欄

而家寧願預多啲時間搭巴士
利申:巴膠

學生用學生卡？

如果唔想俾黨鐵賺, 長者八達通係最安全方法, 只需要提防黨鐵職員
藍屍廢老唔會發現

燒爆D 消防頭, 淋濕D 閘機/LED DISPLAY, 救都有排

消暑又可滑9 暴走速龍狗

今日風向 向廢老黨鐵屈服
咪同我講消耗mtr幾多錢
今次抗爭係意識形態之戰

最好多幾個自己友先跳
有藍絲都可以幫手走

真 當場打過兩野就走

咪撚再搭啦
人地收一個月租 你跳成世閘既錢都唔夠呀
係都要搭
捉到一個又罰返500 當然你可以唔比
但成個活動見唔到咩成效
寧願你爆佢閘機要維修好過 維修費都唔知等於幾多人跳閘

會睇，只不過佢唔知你係咪學生

佢地支持政府，就算打鳩你非禮你差佬都會放人
好撚殘酷既現實，所以各位手足要識閃，不用浪費時間理論

同意！佢裝晒cctv, 捉你容乜易，零成本！

使乜停呀
打孖上啦

一起身就見撚到班撚樣係度洗風向啦 岩岩係咁以講一句今日勁多人叫人唔好跳閘 就比人勁我老母又叫我柒頭皮 呢d會係同路人？怨婦狗炸掛 屌

藍絲黑警而家根本就係守株待兔，單丁係送頭

直頭唔好坐地鐵

true

廢老永遠2蚊
學生只係半價

有活動，疊馬先跳
人夠多，藍屍廢老就會9縮

Sor已經罷搭左黨鐵一個星期

係千祈唔好跳 唔好打爛嘢, 另外示威應該停重大風險

日日光明正大跳，不過都選左少防守既閘

值得繼續做
鍛練危機感同判斷力
把握時機走

跳完其實一秒都唔應該停留
仲要留意有無人跟尾

樓主係左膠
唔係好洗理
連火魔法都話有問題

一隻半隻粉紅狗只要佢地唔係企喺閘機附近都唔使驚 同埋佢地真係做到好出面 男性後生黑短髮 琴日有件喺太古站戴埋單邊耳機好明顯視線會針對後生+黑色衫既人

係！唔係唔好跳 見到多人緊係唔跳而邊 去第到跳欄

跳閘之外，可以買張最低面值嘅單程飛，然後扔咗佢

支持嘅藍屍多數係廢佬，義士有好多係學生，體格未必平等 btw練跑練跳。。

真係驚嘅
一齊搭巴士啦

身邊好多同路人唔係無勇氣而唔跳閘, 係唔認同呀,比如藍絲店, 大家係罷食罷買, 而唔係走去食霸王餐/去偷野唔比錢架嘛
而且跳閘搭霸王車對黨鐵有造成壓力嘛?成本效益黎講,跳閘我自己覺得對黨鐵完全無壓力,而且市民普遍唔支持唔認同, 唔係話市民反感就唔做, 而係無成效又招來反感既行動要檢討係咪繼績硬做,be water

一起底就睇撚到係咁佢叫人唔好搞黨鐵啦 黨鐵隻狗

仲可以訓練自己去對抗規則既
香港人一直都好守規矩
去到大型衝突示威都係比規矩趕走
有手足比人捉其他人都唔敢去打返轉頭
意識上改變唔到就只會有更多手足比捉
最後淨係識上連登講我好撚嬲,死黑警呢d無意義既野

推閘啦屌
或者跟尾過

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

夠膽捉住我 同佢死過

咪撚搭啦屌

咁和理非都叫人停罷食又失敗抵香港輸一世啦

左膠連閘都唔夠膽跨

我唔信啲廢老睇得曬成個站

你有咩理據證明普遍市民唔支持
跳閘又唔阻到人搵食
換句話說你意思係市民支持爆閘同塞鐵多過跳閘?

Block la diu

但有人唔係一下就得，咁就有人望！
所有推閘嘅人同我大力啲！！！！交足戲扮拍左卡!!

扮拍左加再推啦

同意，要跳一齊跳，
無謂再損兵

當平時非過海3.5=> 2
過海就6=>2
其實真係唔爭得好多 成人都話爭得多 跳閘另計
不過地鐵根本係地產公司，罷地鐵商場重要1萬倍

一句講曬 一係罷撘 一係用各種方法衝閘 咪再原價入閘益黨鐵

到時佢封站喇

坐巴士啦

其實政府補貼有咩分別 政府補咪浪費佢啲錢咁咪啱

1d反感都冇 如果有義士被捕，我一係幫佢走，一係幫佢交埋500蚊

依家又真係多左d藍屍狗守係閘口

巴打 換個說話方式同同路人講

成件事會好好多

我知大家都緊張 但對外可以狂屌任屌都得
對手足可以有第二種方法

On9少陣

坐巴士好過啦，地鐵站又便衣又防暴，跳閘根本送頭。

下作用係一日就睇得出嘅咩？大佬先跳左兩個禮拜 你咁怪話無用係咩事？

請善用不推文回覆
新閘跟人過 三棍chok過去
加埋扮拍卡假動作更佳 (記住用冇八達通嗰面/
防rfid銀包/卡套)
入左/出左反應要自然
留意有冇人跟
日日咁過慳好多

岩呀 要跳嘅就要保持警覺先係上策

唔係因為有風險就唔做

其實出黎抗爭就一定有風險

大家諗一諗有班手足比人告緊暴動罪架 要坐10年架

為佢地跳個閘 推閘過 甚至再驚啲買張老人8達通

都不為過呀

再驚嘅 搭巴士就最安全

諗下呢3個月 港鐵做左咩野出黎

睇清楚先好跳

星期日有狗守頭尾閘 我係中間推閘岀啦 最緊要低調

嗰日推尻完都俾藍絲吊尾拍片
好彩最尾跑走咗

而家咁樣最危險
有啲跳有啲唔跳

Push

講到尾自己承擔風險啦
一個大男人好難跑輸藍絲/fing唔開佢地

我就係特登等food panda係前面先跳
好有成功感

屌
爭唔多就唔撚做
做得幾多得幾多啦屌
前線為咗我地犧牲
係咪少少嘢都唔撚做呀
可唔可以又用廢老卡又罷地鐵商場呀

最近我都留意到某d站閘口位有班無所事事既廢老係度玩手機搞到我暫停跳

罷搭啦屌! 十幾年前都冇嘜人搭狗鐵, 唔搭唔會死。

見過有手足直接掉左張粉紅色單，有冇手尾跟？
應該中學生黎

學生卡有個人資料啊!

其實仲跳咩閘
唔係罷搭港鐵咩?

收唔到錢都叫冇損傷？

其實令到狗鐵要加人手都叫有傷害嘅

其實最緊要手足留意安全
但小意見，爆站入面啲玻璃 閘機我覺得開始係哂力水

去過星期日都知
香港人就算爆左閘
佢都寧願排隊排其他閘
你話心理包袱又好，打算走個陣安全扮路人又好

唔想哂力，奇怪反而冇人講「廣告牌」呢個春袋

跳閘嘅精神意義

有巴打講過

跟咗兩個禮拜了

如果我拍長者卡但唔入閘 卡面扣左我$2
咁我唔入閘當然冇得出閘 過左N分鐘就會扣我最貴果程既金額 但因為長者卡只係扣$2 多出黎既錢係咪都係政府貼

廣告箱都係外判的 最受傷既應該係JCD

自己小心啦 親戚d大谷已經不停share廢老捉跳閘+起底
班傻仔傻女又係嘅俾人捉就快趣鬆人啦 仲企定定同人理論

有幾多日呀？on9
試下個個跳足1年，睇下邊個驚d?

假如用廢佬卡俾人捉到，而本身有學生卡，平均要200次先令黨鐵蝕
但成人果班就唔同過海12=>2, 近站6=>2, 俾人捉到其實70次左右已經令黨鐵蝕
學生飛同老人飛一樣都係著燈，學生就咁用普通學生飛已經夠混淆作用
假如目的係想黨鐵蝕嘅話，咁點睇都好過全部人一齊用綠卡
如果係保持抗爭意識而跳就另計

呢個真，如果罷搭到既話仲更加好

千奇唔好買單程票黎收藏,二百萬人一人一張都無曬票用

周末爆完閘，之後轉搭巴士啦

一日有冇幾百人跳？黨鐵會關門大吉？

帶番個腦上頭喇唔該 捉一個已經底消幾百個跳

計落黨鐵有大量數圍 正

要1+2個印象先夠深刻
屌完即刻提返佢

唔畀錢叫零傷害？

Be Water唔係俾你咁用

908咪又係一推推開

咪係

邊個會成日mon住cam,然後見到人跳閘嗱嗱聲衝出黎捉你咁得閒阿......上埋車捉條毛咩

大家唔好停止跳閘

臥底狗跳閘作用唔大？你解釋黎聽下

block

BLOCKED

比如藍絲店, 大家係罷食罷買, 而唔係走去食霸王餐 (跳閘)/ 去破壞間鋪(爆閘)同去阻止其他客人入內(塞鐵)架嘛

啲人放埋片上大陸網打飛機話"曱甴"搭車唔畀錢,
"正義市民出手阻止"

評已負

利申和理非

自跳閘行動開始後
我就轉左坐巴士
情願塞下車都唔想搭黨鐵
加上大家都知黨鐵既cctv都係由popo背後監視
所以跳閘既一定要帶口罩，唔好胡亂送頭

公司有小部分淺黃表示
跳閘行動令佢地不明所以
我覺得應該係文宣不足
令佢地覺得我地只係唔比錢搭車

個人認為
文宣好重要，推多d圖放whatsapp,airdrop,facebook,ig 較為重要
因為連登經常有不同post上熱門
置頂後，大多人睇完就算多，所以沉得好快

香港人 加油!!!
五大訴求 決一不可

9唔搭8 , 人地問你攞理據證明普遍市民唔支持跳閘呀 , 冇就咪係到自己幻想完之後出黎鳩嗡啦

風險極大, 得不償失

咁點解唔綠卡？

少少野都淆仲話figh for freedom
利申 單拖跳 搭輕鐵唔拍卡

What is the common sense on how ppl view if you 走去食霸王餐 (跳閘)/ 去破壞間鋪(爆閘)同去阻止其他客人入內(塞鐵) ?

廣告牌

屌你真係唔撚識答問題架喎 , 而家人地就擺明質疑你個所謂common sense , 質疑你個所謂"共識" 呀 . 叫你攞理據證明你又冇 , 有冇做問卷呀？ 有冇做調查呀 ? 乜鳩都冇就唔撚好屈普遍市民唔支持跳閘啦

仲有攞黨鐵係共營機構黎架 , 攞藍絲餐廳做類比係咪弱智

有咩咪跑 當然有成班popo咁梗係避下
同埋跟尾過同推閘其實無乜人知

一日當你有五百人跳 平均計每人$10元次=$5000

捉一個$500 ，如當日捉1/10個 = 50人X$500 =$25000

黨鐡收入$25000 - $4500=$20500

仲有機會俾人打及侮辱

邊個有So? BLOCKED得

佢原來左膠黎
連和理非都不如

綠卡啦吊

10個捉1個 你唔好再足大d

再吹大d

無搭黨鐵，搭巴士

其實黨鐵職員都冇拘捕權
係唔可以冇任何身體接觸或唔比人走

時代革命
第一步
請停止跳閘

例如？

$2 長者

唔撚搭

有次銀包太薄試過嘟另一面都嘟到
可以考慮sip隻手指係銀包中間
大大力拍落去都嘟唔到

張卡應該會失效
呢個方法可以玩到一次

屌真，灣仔我連幼個隻三棍都推唔到唔知係因為通咗成晚頂冇力定乜

滅

屌你都廢撚事 自己諗下有咩問題啦

我真係屌你都費撚事呀 用腦啦

學生用學生飛混淆啲咩呀

你就真係諗多咗
比人斬完有恐怖份子護送又點
damage is done

開始有廢佬留意優惠飛 food panda有時都會睇

你係咪弱智？

普通查飛狗可以捉？
得，出口術叫停你囉
佢冇權拘捕你，你唔撚理佢根本吹唔脹你

智者比唔到橋就block人

總之係安全情況下跳咪得囉，咪再叫人唔好跳

呢位巴打平時一定唔會過馬路衝紅燈啦

學生用學生卡 鬼唔撚知你呀媽係女人？學生卡有個人資料，你叫人用？

唔係有人跟咁撚恐怖掛
我未試過

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…